溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

要用腦

重有假天花，貴到仆街

食肆可配合蟲
有排唔做得生意

weekend又嚟喇

推下畀裝修師傅睇先

推